# Tela de Login
Sistema simples para gerenciamento de estoque pessoal. As tecnologias utilizadas nesse projeto foram: nodejs, javascript, mongodb, express e ejs.

![Alt Text](https://i.imgur.com/vrcdqP8.png)
